［評理］人人都話生仔係最痛，計我話唔係

屌你老母班仆街女人成撚日話自己好撚慘，話要生仔好撚痛。你收皮啦！有冇試過比人踢春袋呀？踢春袋先係世上最痛呀！唔係話我男權，但你班女人成世生得兩次仔，比盡你十次。我呢？係班房日日比人踢一百次呀仆街！

［正評］=
［負評］=

仲未畢業乖乖地溫TSA啦 學乜尻人講仆街女人？

樓主做乜日日被人踢春袋？

屌你老母臭閪
祝你生花柳生梅毒生愛滋生仔仲要比人踢春袋

冇計，春袋好踢

比X畀O
5分
垃圾, 去堆填區

Up乜撚野，埋黎踢你兩下春袋先

喪家狗, 廢桌. 自卑毒撚, 樣衰

鳴

人人都話生仔係最痛，唔通人人都話生仔係最痛咩

女人本身唔忍得痛，又要誇大佢咪同你講生仔最痛
你叫佢生個春袋出黎俾人踢試下先
肯定佢話生仔好舒服

你將自己菊花擴大到bb頭咁大 再hold住十零個鐘先再講

錫春袋真係唔係人人忍到

我就話

樓主係咪身痕

屌 等我仲以為又係即刻搏咀果啲咁嘅死人野㖭

班房咁撚細都上連登

講乜撚野

Agger 講到尾女人都係雞 唔捱得 如果比我揀我寧願生仔都唔生春袋

唔洗，我踢你一下春袋就夠

你春袋痕

討論討論

你條撚咁細你又上？

爆春袋可能仲痛 問下陳奕信

我話錫春袋先係

見到計我話唔係，以為係即時駁咀